個記者會開嚟做乜鳩?

同上次有乜分別??
簡直係浪費人力物力同時間

佢驚亂講野會有300萬人出來